CCTVB新聞部呢個文宣機器真係第二大敵人

好難對付
屌你老母
唔好成日賴袁志偉
班記者既威力同警犬差唔多
全部都係仆街賣港賊

唉 點先可以做低tvb

罷買我覺得好難做到
真係唔知點搞好
好彩屋企人都反共
一定睇cable同now

一日仲有人睇有廣告收入都做唔低

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

有冇方法可以聽日做

623台灣反紅色媒體，香港一齊幫拖反tvb?

我覺得係頭號敵人，成日陰D陰D，仲仆街過政府/黑警

個日群屌tvb真係好有效
屌到佢走

佢d軟性洗腦好撚仆街

有咩用 前線果班根本報緊真相
剪緝果班涼緊冷氣

係
成日賴落袁志偉冇意思
成個新聞部都係新聞界之恥

係直頭應該全臺死清光

威力不比黑警低

股價已經反映一切，再跌落去佢咪自動收皮

講真係頭號
電視影響到嘅年齡層廣過網絡好多

唔會，上面會不斷放水比佢做落去

後面可能有紅色資金

最多係轉變群眾睇台習慣降低影響力
打擊廣告收入結果可以由中資撐
好難話突然間做唔住

東江水加價，再放水比CCTVB

心Wing BB單野已經重創左CCTVB財政
比多D壓力係有機會
可Focus火力落王甘時段廣告

有冇可能叫RTHK 鏗鏘集做個關於媒體既專題

唔好以為照稿讀就冇事呀
你地全部都埋沒良心
屌你老母

我睇完佢地的新聞都眼火爆啊

對於抵制CCTVB廣告計劃，我認為一搞就要去到盡

公眾場合真係睇到眼光爆

唔想有人去堵塞TVB 個出口放工時間塞幾個鐘，內部壓力肯定仲大過塞警總一日

Yes 一見就屌 做住呢樣先

[痛心疾首文宣] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩岩聽完佢講新聞
救護單野，唔知真相嘅人真係俾tvb昆左

黃毓民都係死佢手上
佢係政府最強口舌
佢先係第一敵人
冇咗佢政府咩都冇

不過今朝出記招就輸啦

你哋冇留言佢記招有幾多支咪嗎

有咪留底嘅就係政府口舌

就連FB都已經靠邊

所以唔能夠比鬼分化

學689果招，每日邊間賣廣告就mark低

切入點唔應該係廣告
集中打CCTVB公信 打到變亞視再打廣告

派傳單

一定要清算TVB

根本一開始就應該佔領CCTVB

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

包圍
台灣聽日都反中媒

叫班推緊cctvb既連登仔罷睇先

唔好on9
你一塞佢搵班偽員吐苦水就係咁先
唔好自滅咁on9

好難咁做
點樣召集到咁多人入去將軍澳工業邨圍佢地
總之佢地出黎就對住佢地個live cam屌柒佢地
又或者係佢地cam面前鬧佢地d廣告商
搞到佢地冇片出先

連登重有啲仆街日撚日係到追愛回家 倚天
一屌佢地就話支持愛回家係支持本土野 撞撚壞腦
建議收左佢地皮先

屋企冇人睇電視

atv一開始都有紅色資金喎
同埋而家上面資金咁緊張， 睇下頂到幾時囉

啲主播好靚仔/女
想識下佢地
但冇佢地電話
如果可以順便識埋佢地啲屋企人知下夾唔夾就好了

即係要挖多幾單當紅藝人嘅料等佢啲劇不斷重拍

不過而家cctvb同大陸咁多合拍劇，會唔會捧多幾個唯唯出嚟會有用啲

[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（45）

用機頂盒嘅del哂台再扮唔知
總之買一部del一次
話屋企收唔到 睇其他一樣

膠化成個台佢

成日作假新聞又選擇性報導，正仆街

咪撚做 搵D偽員吐苦水有效過政府公關show十倍，扣起藝員再入你數 坦白講針對TVB己經漸漸失焦 HA特特已經大把戰線 唔好亂嚟

間唔中講返句人話，愛回家抽吓政治水，連登仔即刻打晒J話反了反了

呢類不當投資浪費金錢有效過慢慢針廣告商，所以唔好針廣告商

推到cctvb冧為止
劇嘅意識型態都維穩到仆街
從來冇政治
更加唔洗講黃金時間播大陸劇

係冇公信力冇人睇
呢個moment亦唔適合玩膠jm9
除非你有前所未見嘅玩膠方法

[抵制CCTVB] 茶記轉台運動

會唔會比佢做新聞做到仆街

要諗下點慢慢令廢老唔依賴tvb新聞
有巴打用wifi訓練甚至直情cut咗個台都幾有效

不過治本就梗係要佢地覺得tvb news係偏頗報導
但好難

街站播片
同時強調tvb最鐘意唔報導所有真相
再叫佢地睇其他台

唔好做愚民被利用 <-佢地最鐘意懶醒

推上國際

Reddit或有冇新聞自由嘅組織？
迫鳩cctvb回應係咪維稳

佢廣告太廣泛，先唔幫趁中資
至於新聞同劇集就唔睇？
轉睇viu同埋rthk

利用簡單短片，透過社交媒體，向市民揭示新聞真相。

好多餐廳、商場都播tvb先麻煩

cctvb我淨睇愛回家，唔好屌我，我開始罷睇

在CCTVB出六點半新聞前，六點鐘就當日新聞發佈，令市民先睹為快，先入為主！

認真 罷睇咗tvb好多年根本唔知佢有咩廣告
但因為要知佢咩廣告而睇嘅話又好本末倒置

以後每次見到就圍住屌柒佢

上次圍完佢兩日 講咗一日人話

人地個覆蓋率
戰力

同剪接真心難搞
仲要有慣性收視同冇撚腦的港廢中青老

全面罷買係好難 如果集中火力罷買一個brand易做啲

唔知有幾多人睇過v for vendetta？
電視台好重要

支支B記者 出賣良心

要佢變到中天新聞咁咁荒謬先得

我地勝在夠機動力

同埋其實cctvb有潔癖
不過要多區巴打接力

同一班人一日走幾轉唔可行

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

屌，係

推

張家灝

窮但係都要整返個now cable

頭先同老母食飯第一句就問佢
「你係咪淨係睇咗tvb?」
跟住開啲tvb無嘅野佢睇

蘋果日報都唔中立 唔客觀啦 你又睇？
你地個個比人洗撚哂腦 成為反共機器

呢排中美貿易戰特朗普延遲64唔知咩聲明 TVB話因為驚觸怒北京先咁做

cctvb係維隱媒體，同埋佢個觀眾群又係比較多親中派嘅年長人仕，佢地需要被討伐嘅情度同警狗一樣

發夢夢見, cctvx根本係屬於國家系統。無論姓陳定姓黎都係人頭代持。

「好悶呀，轉台啦」

最大問題真係太多人睇佢

其實係

去Tbb野餐

根本就係，無左cctvb新聞我諗藍屍肯定少2/3
cctvb新聞部根本就係穩固港共政權既重要工具

邊度搵條友衝到入電視台 開無雙呀

反共機器係insult黎？

無綫新聞 岀賣港人

佢真係最大影響力
香港好多無腦平民真係比佢洗晒腦
傳媒永遠係最大既武器

屌你老母咩講清講楚，集集都扮中立問唔到肉，變相俾位政府建制宣傳

每一個敵人一定有弱點，
只是未找到出來，
俾多少少耐性諗下

珍！其實大家都忍左CCTVB好耐！大家討論下點搞好

個問題的根源咪就係一台獨大囉，如果嗰陣時hktv冇俾人dq的話佢敢咁明目張膽咩

我岩岩想打就見到

不停宣傳示威者有幾咁暴力,犬隻有幾咁可憐垃鳩圾CCTVB

有冇方法有效投訴佢偏頗失實？

其實向各餐廳派發宣傳單張呼籲佢地轉其他台有冇得諗

唔係 可能係一定係

幾時圍tvb

阻阻大家，得閒幫手推推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

屋企兩老睇緊

罷買

整多幾個黃心穎等佢賠到蝕本會快d收皮

尋日cctvb晚間新聞發一發功之後
今日即刻係連登見到好多人話係街聽到/屋企人屌我地搞事
69 612 616 cctvb發唔到功下係無依個現象，所以佢每一次發到功後對我地都好危險，一定會拉走到一定人數中間派既民意

除咗攪wifi同攪屋企電視，我真係唔知點對抗。。。

核數師保留意見😏

真係好撚仆街
記畜黎